打算買iphone8/X嘅你會唔會買第一水？

早買早享受
睇定啲先遲下先買

android撚直上ip8+

過兩年先再換真全熒幕iphone

iP6 表示部機就死 今日即出8

加一。。。

買SE
3K有找

第一水不了 等有walk in 先買

唔買第一水點炒

64定256 好

返工見客唔得閒上網搶，不了

其實8同x 除左 face id唔同 x會快過8幾多？電又好似勁好多？

想問炒機會唔會加apple care

gay cook聲稱多咗2個鐘喎

普通人用就算啦
7都夠你用啦

第一手梗係炒

但少過8+
姐係用得5~6個鐘左右